恒生我真係屌你老母

早幾日比佢逼鳩update個死人app
話有乜柒新ui
你老母一update完入app就閃退
成個星期都仲未撚搞番掂
d it狗係咪食撚左屎

0閃

用家問題

以為係自己手機問題

閃你老母呀大陸仔

屌 已經幾個星期都係有問題

閃你老母退

an狗？

唔記得密碼先on9
所有密碼自動reset過
要諗過6組新密碼出嚟
諗到春袋都爛